不如劉細良整個節目叫後生仔捉下鬼

佢55歲都應該係青年人嘅偶像

呢個幾好笑

邊代嘅青年人

後生過rap talk 3字經

係咪要搵埋陶君行同黃世柒做嘉賓

第一集捉蘋果個記者

啱 夏天就係要靈探、捉吓鬼

想學典俾世澤含撚唔嗌痛多啲

係咪要一齊戴個傻鳩透明口罩

啱！

歡迎各牙科product 廣告商聯絡合作

會紅

個節目名

想請多啲捉鬼嘉賓

世柒一定要見到啲牙

總有隻鬼係左近

諗起就覺得尷尬

坐滿軒尼詩

60歲樓下都係年青人啦

香港傑青21-40 真係唔夠，建議改做21-60歲

開個節目講買賣樓